有冇人屋企用緊 10G Network ??

好想買，一闊三大

QNAP Nas直接連接去PC

使用感想：
HDD的讀寫速度限制了傳送速度
假如要用盡10G（~990MB/s）的傳送速度，傳送檔案和接收檔案的裝置都建議安裝M.2 Nvme SSD

唔洗用 10g swtich?
咁仲上唔上到網？

對面server唔夠快
自己點快都冇用

駁多條線去router就得啦
10G直線連NAS同PC，最平玩法

即係部電腦要2 LAN port?

我部電腦底板有2條pcie插槽未用，所以我可以買多一張10gb的lan card安裝入底板的pcie插槽用

提醒：
10gb lan卡的接口一定要預先選擇好

RJ45接口：Cat6a線好便宜但支援10GB 的Switch同Router 有D貴而且插口太少

SFP+：Switch同Router價格可接受但光纖線貴

可以用spf+ direct attached cable

10G 光纖除左要買線之外，仲要買 GBIC

本身個LAN PORT，加張10G LAN CARD

10GB洗唔洗重新拉線

cat 6

你係咪本身用緊網上行之前？

樓主講緊家中的內聯網，10gbps上網服務一個月隨便都過千蚊

姐係點

光纖跳線可以幾貴？

姐係當你屋企有部電腦專門負責儲存資料，你先需要高速的內聯網去將你其他電子裝置的資料傳送去儲存資料果部電腦。

未買過，因為我見到一條1.5m SFP+賣緊80幾蚊就唔想深究落去